[有片] 荃灣勇武和平屌走鄉巴佬

返大陸啦，走黎挑香港人機

揸哂棍以為好巴閉

所以俾人打果個後生仔 你地完全無幫佢報牛